[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (291) 三期ready

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」, 可以的話copy埋 置頂嗰堆
用電話開post置頂會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

留名

Lm

新post留名

咁遲架搞到我浪費左一個開post限額

LM

2分鐘都叫遲

幾時先甩p

禁止TT討論

滿意未呀管理員

你搶個下就要岀

佢用返舊acc咪甩P lor

點鬼知，第一AC唔想再用

徵菜單黑板

avengers, assemble

松鼠黎

成日呻下星期無得WFH
有無諗過從來無WFH嘅人嘅感受
無錯 係我啊

me

咁都松鼠

點睇都係貓

lm

想cap圖

條尾呀

狗黎

佢d貓全部幼尾

唉下星期無得wfh啦

我以為假膠

多謝dave 茶具

又落雨又冇三期
個天拍唔鐘意我

似青蛙

繼續求狐狸

種樹撚留名

我今日有軟糖

小睫配色

返工黨LM

菜單黑板please
藍最fit

都未問你 張海報岩唔岩心水

要咩色

貓黎

我唔開場，你種自己島

藍好似係海鮮？
今晚返屋企寄比你

好甜

點解 我想去你度

駱駝咁嘅樣

花海撚留名

屌你

留sw

我唔鐘意連登啲人食女
所以走左去TG

jelly你有咩色
我得自然同藍

未睇mailbox

唔知你睇唔睇到我有

睇個鼻同耳都成隻貓咁
今次俾tg gp 笑柒我我了

佢睇唔到

隻駱駝阿

黑藍 好似係

好撚惡

del左？

上星期寄架

我都想
可惜今日係公司

今日賣咩？

你錯曬無icon先惡

黑係深棕?

有admin既

睇到
但之前冇加過你
我依家上唔到人地島

咁我寄自然 你比黑我

太多野
唔敢面對
又多假狗

玩TG有大佬跟開心d

廢墟牆 麥田園圈

我都要返公司啦

你今晚提我

寄左你應該記我

得

咁誇張

所以我地跟大佬蟹 好開心

2樣都有

首神要咩危

係咪改咗pw搵唔到嘅

成日呃me
一開又係poster

色

藍應該最好
但都想儲齊

大佬成日有褔利派，幾好呀

試下相信其他人

我下次dum去人地島

我寄野從來唔呃人

派花生？

小妹想釣大魚點先有

發夢見到小睫仲喺到個頭再有多次白色泡泡

寄左 你個島名

唔介意可以寄畀你，藍黑我都有不過好似有絲打有了
你需要再quote 我

上黎聽島歌

入黎賣少少，帶手信比您

笑撚左

你好弱智

咁快

自然 深棕 白 藍
齊未

今晚可唔可以黎賣返緊工

大佬會上連登幫我出頭

要夜晚先玩得

屌 想我去做avengers?

紅

打下飛機咪算囉又安全又唔駛錢

見到個名都諗起啲畫面

我準備拎晒去雜妹度

你咪廢柴鷹眼

見到隔離有個post開左小圈子留tg

有無人啱

我係justice league

batman 變左鷹眼

上黎玩捉迷藏

我以為你假膠

你去TG食女啦
放下后冠和服架就得
最多幫你做場戲比你屌下我扮大佬

利申非狗公非收兵

無add過絲打睇到就add啦thx

屌閪不算食女

我大佬係會計屍

手持藍玫瑰有_ _

7點返到屋企趕得切
今晚點聯絡你呀

陳巴咁有米 佢既身家可以食到幾多女？

做場戲要大啲 咁我過去tg gp做大佬

陳巴淨係隻貓都可以食女

點樣先玩動森食到女？

得一個和服架仲要冇后冠，冇得食女了

手持藍玫瑰有河馬🦛

喂 呢句好串
柒一獲都唔得？

屌我扮大佬
（但我冇）

我比嘢你摸你就比我摸

咁我寧願唔要藍玫瑰

陳巴你咁樣我點做人

你有莎莎

想貼圖了

唔係 我以為依啲野唔會發生你身上

部車俾我 我俾你食得唔得

batman 都要賣身

我都返緊工....
想黎賣......
自家商店從未過100

巴打想要咩, 如果我有,
我送比你

我有諗
但睇落又唔似鼠系
我真心以為係貓

我都中1001 la

傻仔

有冇人交換diy

多謝
晏啲食lunch先排

咁紅企鵝都好合理了

屌呀

就係佢搞到我種唔到黑黑紅

似傻系

203

今晚俾妹我 安慰番我得唔得？

想問個紙巾有咩用

好 cute cute

今日落雨

返工撚LM

抹下堂軚都要啦

手汗

lunch撚

我都有車

個佢係金玫定離絲

240蚊3期
我都係繼續訓下先

軟糖變駱駝

江ga

松鼠變貓

I have 有冇加過

又瞓

我收到喇

聽朝再唔升就遞減了

靠你發達㗎大佬

佢琴日好似無幫我淋，摸完妹當我condom

呢個笑左出聲

係吉日 我要刷動物了

感覺上s+嚟講 艷后好似好少人有

佢前面個幾百隻伏野未貼

多左個金頭diy有冇人有金甲diy可以換

CD ROM沒有腦袋

s+好打d？

你中1001 個人會nice d

220

我77蚊你係咪想賣

唔好成日覆錯喇

報仇啦等咩

240已經到頂
靠我收得皮

我都想要紅

見啲人多數po傑克小潤 冇咩人po艷后

刷等2次咋，仲有7萬五喱數

等我分d好運比大家

摸完即炸 然後你又開場 同人迫咩？

等佢開島一落機種完走！

過幾日post

食個LUNCH冷靜下

你好黑心

你依家算點先

我價靚啲 79

我可能有呀 靠我？

公廁潤

陳巴嘅污點

我26屌

又bin

比個心理準備你

師兄 松鼠嚟架喎

琴晚先第一次島上見，咁快串我

我記得我地好似係bf黎

花田撚
assemble

都差唔多一倍嫁

置頂

棄驚

做咩個個都鞭我屍

唔明

最多咪乞人地嘅高價場去賣囉 嚇我唔到嘅

你第一頁喎

好待

今晚開唔開

聽日俾你包半個鐘得未

等多兩日會有蕃茄醬

我仲有十幾轉

我唔笑你住！你走先

靠你

冇計你太經典

下咁隻蕃茄醬去左邊

下，之前呢度都唔少人po上黎啦，不過冇公廁咁多姐

Molamola

幾時得閒
開比你放D先

好似啲動物會有金色閃光

貓s

佢整曬傢俬無放出黎就去邀
肥到蕃茄醬就邀左
點知黎到嘅喺肥肝
我諗派咗隻比佢掛

兩點前留名

你地呢啲賣十幾轉嘅人究竟戶口有幾多錢

唔喺我

仆街了 聞到遞減型陣除

變咗肥肝
佢話其他地都未交易

會唔會太靚

3位數
無工返
食緊屋企

我笑你笑人
佢應該第3間就蕃茄

十分鐘後走一轉？

但佢未放啲傢俬出黎其他地都未交易

又要J貓尾

我得一轉咋十分鐘得啦

無興趣知

四葉成島菜 自己唔走d先？

屌你又問我

我唔知佢
佢仲話邀咗隻象
依家又出發去搵動物

屌 unfd

結果聽朝真係220嘅話你仲唔屌9我

邀左兩隻又黎左肥肝應該冇架啦喎

叫佢交家俬先la

我1點先lunch

最後一星期Wfh撚

搭半lunch

Diu ... 要硬食李可。。

記得幫新手fd除草

無喇無喇

STRONG HOLD

但佢其他地仲未交易成功

佢啱啱交左出黎

是咪有人要被爐

無wfh過撚

免費除草工人進場

李可唔差喎

冇啊
冇wfh過

無w撚

...

又唔係樣衰又唔係可愛 寧願要隻猩猩

陳巴邊使work姐

李可好好喎

Ummmmm

養我

猩猩同好

新手唔識睇。。。即係點

Sor 自膠
睇錯名

即係你mon實啲高位時間就得

走到實養你

因為今朝唔記得mark

最尾玩到幾點

你依家升緊 聽朝一係升到最高 一係就波型
記得早起身

仲跌緊 我想三期呀

咁又未必
三期型
一開始個遞減周期最長係7個半日
即係你可以見到星期四晏晝先至升價

好似幾高rank
好打得

好打得？

s+rank個啲係咪出技打人痛啲

係，佢仲識補血

啱meta啫

邀左就一定有
只係入伙次序問題

咁由佢啦

都要睇配隊既 配隻河馬
就死緊啦

早晨

晨早流流俾你笑醒

今朝計係平均型，下晝個價都唔使睇

你好憎河馬？ 血厚喎

有無人啱？

你唔用?

但被動自己隊先嘔8成血

有冇人有全套地精摸用傢俬互摸

同你粉紅色猩猩比 李可好好多

頂你。。。隻粉紅猩猩靚到傻

我開機睇下佢地走未我打攻擊型，唔洗坦

早呀你早過我訓
遲過我起身

咁果啲松鼠倉鼠有咩用？

訓醒又無早餐食

醜怪

12點半早餐

垃圾傻鳩先入組

我返咗工呀。今朝九點半開會。

啱啱先開完sosad

幾靚先！黎架啦

遞減型 83.0%

今作猩猩>河馬
高血又易暴擊

上期遞減 所以今次大手入貨 點解仲跌緊

冇

許咗三次願有大星

唔睇得唔打得

集氣582

時辰未到

返緊工

我親手比個琴你架

幾時開比我

我都上升緊
40幾50

洗唔洗咁惡

未擁有過大星

194

猩岩唔岩？

猩猩會50%打錯自己主人

所以咪冇

晒張機票岀島先

我波型啊二百幾都要放啦我今次靠曬你架喇

完了 搵朋友啦

仲有機會

Del fd

21日紀錄：
幽幽3次
呂遊3次
駱嵐3次
薛革2次
妹妹1次
狐狸1次
然然0次

希望在明天

SH

壯壯世界第一

比多日機會你

好唔錯喇425

我仲信你㗎

好似係反轉猩猩獨有技
50%打錯主人50%6倍暴擊

冇事嘅
你咁多朋友

好

集集集集集

上！上！上

魚佬蟲佬呢

璃妹

蟲佬未見過
魚佬1次

雜雜雜

上！上！上！

我真係好想做condom

前路茫茫

隨機型 130蚊

集氣啊！！
靠你架喇今次

集氣

朋友

波型等大家救

我試過80%3期都變左4期

想要咩手信？

80%都驚成咁

大頭菜570,有需要自己入，係招待處後面

103 買入，尋日上午 5X，下午 4X，今日上午 133
係唔係四期型？

我都想比你靠 但我係黑仔開

自己上網計

570直接打code? 塞死人咩

有本書仲正啦

有冇人交換diy
好想要鑄鐵花園長椅同鑄鐵木廚櫃
一換三都得

你仲未見過撚撚？

今次有我幫你集氣

我都覺

三期（圍板）是否已完

做定朋友先 0kay¿

唔中

好大

朝早真係好唔著數
朝早開舖得8點至12點4個鐘
晏晝就12點至10點10個鐘

三期
218

當然可以

我啱，但要賣咗大頭菜先有錢買

三期
214

加油

未！

iktf

可摸耳做個朋友？

渣ga

我啱喎
仲係唔係道

玩一ROUND耐唔耐

滾

2次三期都爛價

好似15-20分鐘？唔sure

有兩次仲想點

上呀上呀上！！

你有賊船？

你仲未加我bf

del frd了

一般喇

49個笑死唔笑死

大鑊，80%三期
但今日仲未見升
而且過多兩日圍板
冇啦冇啦
遞減->波型->遞減->三期(圍板)
一世冇朋友

26萬當散紙, 起條橋都廿萬

del game了

一次三期都冇中過

呀呀呀呀呀

3期 210

我開場你過黎比錢? 因為我都想買
我買完寄比你 ?

頂帽?

如果你真係三期
開頭個遞減期做足7個半日
咁你星期五晏晝出高峰
個價夠高
包你即刻大把朋友

冇睇

我都想要 我今晚比錢你？

屌你老母又4期

+1
第一日出就開始玩
都冇中過

比ID你先

好呀

咁呢隻係咩動物

琴日人哋島買今日到貨

都得 咁我一陣寄比你

草莓得意好多

咁晏既今日

幾點醒 點解你仲早過我

星期一圍板而家懶得睇價
四期>波型>now

有人唔鐘意想趕走
利申有

搶閘王

豆腐b早晨

可唔可以做下fd想要咩可以睇下我有無

我116
你入？

今朝有野做 較鬧鐘十點醒

牛

你先係
估唔到咁都入到

佢好QQ架

我自然醒 所以咁晏

重唔係貓

有咩玩

我都係依家先起身

士多啤梨牛奶味

聽日兩隻喺晒我島度

3項鐵人啊

我都係
黑仔到

幾點瞓

咁即係正野啦

你收咁多得意動物做乜

渣

你係呀蟹？ 咁nice既

黑人通常都黑仔開....

早晨大妹

想排要咩手信

刷緊？

你搵我

大妹早

早

追post啊

下咁唔代購了

阿醋琴日話想走,今日執緊包袱,今日去外島邀唔邀到動物入黎?

唔通收猩猩同睫呀？

早晨啦

睇下第一頁

咪講出黎啦

河馬

刷完了

豬

都冇咩人，g乜g

有冇人黎探佢

以為好多人唔敢迫入嚟

我

出過歐世豪 即走

今晚真係要一點瞓

早晨 日出更朋友

絲打 我差橙同紫色燈 麻煩晒

係自己島最高淨係見過220

無嘢了

狗衝嚟順便做花王

開左島 仲有駱駝

你琴晚都1點訓啊

你日日都咁講

好唔好意思我金魚腦唔記得自己send過咩燈

想黎 但好驚猩猩

有無人有興趣……

我錯 我不嬲都話你最好

收唔收靚？

第一次見呢隻嘢

你係買呢啲

瞓前 瞓醒都見到你

你依排唔好嚟

組隊都係不了

你有咩想要可以出聲 俾到就俾

尋晚有不速之客黎左
無得瞓

暫時紀錄良好

好唔想見到我咩你

我有白色要代購？

Weeeeeeeeeee

邊個咁衰下次幫你趕走佢

雜大一個養全家

你係咪諗埋d衰嘢

咁既大話都講得出

Dave大大

柴柴

升！

我同好人巴組好隊啦 冇得輸！！！

唔想見到你啲花

你幾時貨

有野要追番？

你諗衰野 咪屈我

刀巴大大

終於上番3星

Weeeeeee

頭先要陷阱seed個位巴打係咪到

有無賊船俾我買？

你由頭追起就得

要左啲咩

4:30左右啦

咪呢隻

留定fc

日日都係咁講

溫柔既猩猩

已經full左

屌 柒事傳千里

咁又唔洗萬一佢好似你咁小器就大獲

有貓

想帶佢返屋企

好撚正

識貨

好人巴日日跑20k 點跟

豆柴呀

早晨記得你啦

我拎定副account 加你

Ran我點睇

巴打好好人
But rip

睇下今晚記唔記得咗

早晨 我金魚腦

你都好小器 要收人錢

未開機呀

睇怕今日未到10點都唔洗再打機

老啦 邊似你咁後生

琴日開島俾人摸妹
轉過頭幅真畫俾人買左

見多幾次就唔係金魚

我想要豆柴佢係爭櫈仔7強

Turnipexchange lah

推
我冇既diy都換
好想清哂佢 宜家成堆擺地下

琴晚又癲到幾點

我鏟左好多花

頂見到了 笑左出聲

可能有人炸島呢

今晚太遠啦下午茶果陣都好難講

痴線bw

有冇人都覺得佢好似刨冰 好想奶

想你嘟佢

我剩係睇到 你想要豆柴

但我係爭櫈仔7頭喎

空屋先

反轉刨冰

即係仲係金魚啦

繼軟糖變駱駝後又一力作

食咁偏阿你

好多人爭

例牌5點幾

雖然都動搖唔到王子
但都有咁上下排名

痴線

咩意思

金色玫瑰究竟係黑玫瑰用金水壺淋而變成，定係婊金水壺淋而雜交出黎架？

係咪可以輕鬆一半

贏左Dave
但輸左比王子

鬼知睇條尾咩

邊有日日

想點

既係我係1 你係0咁解

20K cls

差好遠下

你值得擁有

爭埋一份先
我又要你幫我淋花

20k

琴晚有巴打整左金壺比我
我今日生左兩棵金
不過因為放埋一齊唔可以100% 肯定係黑定金出
但係睇個位似係黑色出

我冇5點唔識瞓

我又爭埋一份

個鼻同耳都似貓

係 圍欄入面齊9朵唔洗淋 應該好快搞掂

扑暈自己會快啲

咁我要水晶豬啦無人爭

長跑唔岩我 我爆發型

你上次唔係話今日差12k咩

點解要咁做

鵝公喉？

我不嬲都係你既

首神日日都話要切尾你都認唔到渣ga

20k留返比你地跑

似富士山都得 都係咁正

巴打你無視左我幾個post

因為我塊田種滿黑色，如果要雜交出黎就要掘走啲，你淋左一日就出咁好既

10k ok既

笑死 水晶豬意願被無視

1星期20
日日跑會癲

可能豆柴想要佢

水晶豬：唔好搞我啦

以前都有跑開 而家懶左跑唔到了

多謝巴打

我先喺真愛

灰

想聽聲

我諗住之前舖頭隻貓又係長尾

強制性參與

彭澎……
我第一個島民可能要準備畢業了

無啦無啦

繼bf之後又一大作

同你一樣啊ching

支持剛巴同水晶豬有情人終成眷屬

我都未收過相佢就走左

無人再報名我就玩啦 ran邊個都無所謂

支持

我宣布禮成

今日生日放過你..希望聽日有動物走

我怕怕

組隊

屌好M

生日快樂！陳巴

兩隻河馬跟你一世

1. 本代「風水」系統只會影響快樂家協會評分，跟錢、物品掉落率無關

新郎可以....親吻新娘

擺架行房

就好似同豆柴求婚 但係被許配俾剛巴

快啲睇吓有冇賊船 慰藉番我心靈

眼妹 早

隻動物生日阿

生日快樂
你都係金牛

邊個500幾無人入
用CODE 果個? 佢個場爆啦
要撞CODE咁撚智障點迫

個邊無人開啲人走曬過黎

有冇啱?

我miss 左？！

你搵我做咩
其實我日日都mon 住post 架喎！

有無睇觀賞

佢對我好好…成日送嘢俾我
收到佢相係時候俾返間靚屋佢住了

有興

邊度睇返黎

早呀蘋果

叫你幫我同隻動物講咋！

生日快樂

係wo
今日出左新黑色x3
金色x2

有冇咩想要

轉頭開

好心佢就開Exchange 好無癮

不設觀眾席

攻略寫ge

點解我第一次聽既

你死啦 敢無視好人巴幾個po

人地島主鍾意點咪點
佢話要扮狗吠先可以入場都得架

小氣

我寄唔到白燈比你 因為game 無見過面

以後佢啲蘿蔔等於你既蘿蔔 直到死亡

有冇觀眾席

我唔介意想放曬蘿蔔等我可以執房

佢搞生日會..咪少左2隻起泡泡機會.

佢又講錯嘢啦

同豆柴求婚

你好有興趣睇啵

認真島主鍾意啦

喂兜得牽強左少少喎

想睇下

想要咩手信 求加

蘋果係眼
駱駝係軟糖
松鼠係貓

好可愛呀！！
但我無位

陳巴要咩做禮物 松鼠沙盤？

唔該巴打 下次有靚價益你

蘋果椅同青苔石
你想要咩

之前有冇add過
好似有印象同你有換過

出事了

唔明點解做condom都要就曬人咁

唔洗送! 我唔中意隻雞
日日扮妹呃我

陳巴生日快樂祝你日日都有動物走

番工啦你！

動物生日阿

河馬巴被生日

又出事了

生日快樂 陳巴

轟炸機有乜感想

可能最後豆柴同我

可愛咩

明明我同雜妹同一日

白燈我有喇！
今晚可唔可以去你度參觀下?

早響
我唔刷
最多一陣睇埋once upon a time in Hollywood

痴線咁都俾人屌
利申 入到

生日快樂陳巴

Happy birthday to.....ME

我有份

明明佢表達有問題

cap低先

要唔要驗眼

你睇下搞到樓下跟住你錯哂

潛撚左

生日快樂！陳巴！

隻河馬

cls

你黎開p?

Sure

笑死

嗱你睇
明明你講得衰搞到惹人誤會

好明顯問題唔係我到啦

梁龍的頭
大眼魚龍的身體
有冇人要

開島比我行下街得
好悶

人地都係擺低個code
你鍾意撞咪撞 唔撞咪唔撞

Sor,啱啱閂左，大頭菜570，開到十點，賣完就走，手信你留到先算

無睇上面

收定生日快樂
到時真係生日 個個棄game了

等核彈過黎淋花果時笑下佢

一個fake全家

陳巴隻河馬開唔開生日會
想嚟送禮物

陣間佢唔再幫你淋㗎啦

大妹笑死未

好想搵窿捐

都唔係河馬生日

我都無講過邊隻生日

係隻雞

Cls咁都入到

我都喺

帽事帽事 比佢炸返幾次就開心返

對住你地日日都笑得好開心

我同雜妹 同一日

係咪佢執緊屋就可以叫得郁佢黎你到？

佢人都唔見埋

你隻雞

召喚雜妹出黎被生日

你咁多動物想趕走嘅

雜b生日快樂

岩岩起身去左食野渣下話

我諗緊 幾時咁快到我生日

雜妹 生日快樂

我掛機整野 你哋自便

巴打開多次得唔得
屋企有妹妹可以俾你摸

可能瞓番呢

雜妹生日快樂

咁駱駝係咩

你game名係咩
睇下寄唔寄到比你？
你今晚寄返比我

開島生日會

雜寶生日快樂

飯後留名

食飽我又瞓陣先

長頸鹿

巴打會開到幾點？

潛先

我唔知唔想知

我等有朋友帶走我算
兩個都7秒唔夠就爆左

4點左右